【見到鬼應該點處理】

唔撚好理佢地，唔好俾佢地煽動

自己思考，做返自已應該做ge 野

Push

冷靜